為了想取消區選，班仆街什麼都做出！

轉載
暫時綜合今日警暴：

西灣河：開真槍射兩人
東涌：據報便衣開咗真槍
中大：據報開咗真槍
沙田：希爾頓防暴警擎真槍
葵芳：交通警電單車連環撞人
上水：有人眼部中彈
觀塘：觀塘中心候選人梁翊婷被捕
理大：校園 TG 放題，有人中布袋彈

From tg group, no way to fc

真的這麼怕117席區選特首選委落入民主派？

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

所以叫班綠曱甴開真槍殺市民

唔取消，係你面前換票箱都仲得

先何君堯遇襲，然後四處開槍

點都要頂到落去選舉後呀！

推

全面制裁中共，全面禁運，經濟制裁中共

這樣怕民主派加商界超過800票特首選委議席

這樣怕民主派加商界超過600/1200 票特首選委議席

中共最重視就是權力，冇能力但又要管死香港

屌你老母仲選舉?

拉啦，班仆街想維穩。

手足只係condom，議席最重要。

畀你攞到提名委員會又點?
議員都dq得 特首唔dq得?
選撚完都要共產黨委任架屌！！！！

agger
取消特首"選舉"又得

對我們來說，吋土不能讓，包括街頭、議會、輿論、國際，每一個都要戰鬥！

議會就是權力象徵，可以讓給中共嗎？

利申：我不是候選人或相關人員

可能唔取消，勿輕敵

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

唔好咁做

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢